蕭生為大家跟進美大選！

多謝燒山